# Copyright (C) 2023
# This file is distributed under the same license as the Disciple.Tools - Training plugin.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Disciple.Tools - Training 2.6.3\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://wordpress.org/support/plugin/disciple-tools-"
"training\n"
"POT-Creation-Date: 2024-11-14T11:03:58+00:00\n"
"PO-Revision-Date: 2026-01-15 12:00+0000\n"
"Last-Translator: Automatically generated\n"
"Language-Team: Korean\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: WP-CLI 2.8.0\n"
"X-Domain: disciple-tools-training\n"

#: metrics/mapbox-maps.php:30
msgid "Training Maps"
msgstr "훈련 지도"

#: metrics/mapbox-maps.php:31 metrics/mapbox-personal-maps.php:31
#: post-type/module-base.php:29 post-type/module-base.php:461
#: post-type/module-base.php:473 post-type/module-base.php:496
msgid "Trainings"
msgstr "훈련"

#: metrics/mapbox-personal-maps.php:30
msgid "Trainings Maps"
msgstr "훈련 지도"

#: network/network-dashboard-integration.php:44
msgid "New Training"
msgstr "새 훈련"

#: network/network-dashboard-integration.php:50
msgid "Training Started"
msgstr "훈련 시작됨"

#: network/network-dashboard-integration.php:56
msgid "Training Completed"
msgstr "훈련 완료됨"

#: post-type/module-base.php:28 post-type/module-base.php:495
msgid "Training"
msgstr "훈련"

#: post-type/module-base.php:70
msgid "Trainings Admin"
msgstr "훈련 관리자"

#: post-type/module-base.php:71
msgid "Admin access to all trainings"
msgstr "모든 훈련에 대한 관리자 액세스"

#: post-type/module-base.php:76
msgid "Multiplier"
msgstr "배가자"

#: post-type/module-base.php:83
msgid "Disciple.Tools Admin"
msgstr "Disciple.Tools 관리자"

#: post-type/module-base.php:90
msgid "Administrator"
msgstr "관리자"

#: post-type/module-base.php:127
msgid "Tags"
msgstr "태그"

#: post-type/module-base.php:128
msgctxt "Optional Documentation"
msgid ""
"A useful way to group related items and can be used to filter the records"
msgstr "관련 항목을 그룹화하고 기록을 필터링하는 데 유용한 방법입니다"

#: post-type/module-base.php:135
msgid "Follow"
msgstr "팔로우"

#: post-type/module-base.php:142
msgid "Un-Follow"
msgstr "팔로우 취소"

#: post-type/module-base.php:148
msgid "Tasks"
msgstr "할 일"

#: post-type/module-base.php:162
msgctxt "Training Status label"
msgid "New"
msgstr "신규"

#: post-type/module-base.php:163
msgctxt "Training Status field description"
msgid "New training added to the system"
msgstr "시스템에 새로 추가된 훈련"

#: post-type/module-base.php:167
msgctxt "Training Status label"
msgid "Proposed"
msgstr "제안됨"

#: post-type/module-base.php:168
msgctxt "Training Status field description"
msgid "This training has been proposed and is in initial conversations"
msgstr "이 훈련이 제안되었으며 초기 논의 중입니다"

#: post-type/module-base.php:172
msgctxt "Training Status label"
msgid "Scheduled"
msgstr "예정됨"

#: post-type/module-base.php:173
msgctxt "Training Status field description"
msgid "This training is confirmed, on the calendar."
msgstr "이 훈련은 확정되어 일정에 등록되었습니다."

#: post-type/module-base.php:177
msgctxt "Training Status label"
msgid "In Progress"
msgstr "진행 중"

#: post-type/module-base.php:178
msgctxt "Training Status field description"
msgid "This training is confirmed, on the calendar, or currently active."
msgstr "이 훈련은 확정되어 일정에 등록되었거나 현재 진행 중입니다."

#: post-type/module-base.php:182
msgctxt "Training Status label"
msgid "Complete"
msgstr "완료"

#: post-type/module-base.php:183
msgctxt "Training Status field description"
msgid "This training has successfully completed"
msgstr "이 훈련이 성공적으로 완료되었습니다"

#: post-type/module-base.php:187
msgctxt "Training Status label"
msgid "Paused"
msgstr "일시 중지"

#: post-type/module-base.php:188
msgctxt "Training Status field description"
msgid ""
"This contact is currently on hold. It has potential of getting scheduled in "
"the future."
msgstr ""
"이 훈련은 현재 보류 중입니다. 향후 일정이 잡힐 가능성이 있습니다."

#: post-type/module-base.php:192
msgctxt "Training Status label"
msgid "Closed"
msgstr "종료됨"

#: post-type/module-base.php:193
msgctxt "Training Status field description"
msgid "This training is no longer going to happen."
msgstr "이 훈련은 더 이상 진행되지 않습니다."

#: post-type/module-base.php:201
msgid "Assigned To"
msgstr "담당자"

#: post-type/module-base.php:202
msgid ""
"Select the main person who is responsible for reporting on this training."
msgstr "이 훈련에 대한 보고를 담당하는 주요 담당자를 선택하세요."

#: post-type/module-base.php:209
msgid "Training Coach / Church Planter"
msgstr "훈련 코치 / 교회 개척자"

#: post-type/module-base.php:210
msgctxt "Optional Documentation"
msgid ""
"The person who planted and/or is coaching this training. Only one person can "
"be assigned to a training while multiple people can be coaches / church "
"planters of this training."
msgstr ""
"이 훈련을 개척하고/하거나 코칭하는 사람입니다. 한 명만 훈련에 배정될 수 있지만 "
"여러 명이 이 훈련의 코치 / 교회 개척자가 될 수 있습니다."

#: post-type/module-base.php:222
msgid "Requires Update"
msgstr "업데이트 필요"

#: post-type/module-base.php:228
msgid "Video Link"
msgstr "동영상 링크"

#: post-type/module-base.php:229
msgctxt "Optional Documentation"
msgid "Link to video chat service"
msgstr "화상 채팅 서비스 링크"

#: post-type/module-base.php:236
msgid "Notes"
msgstr "메모"

#: post-type/module-base.php:237
msgctxt "Optional Documentation"
msgid "Notes on when the trainings will happen"
msgstr "훈련 일정에 대한 메모"

#: post-type/module-base.php:246 post-type/module-base.php:509
msgid "Meeting Times"
msgstr "모임 시간"

#: post-type/module-base.php:295 post-type/module-base.php:304
msgid "Locations"
msgstr "위치"

#: post-type/module-base.php:296 post-type/module-base.php:305
msgctxt "Optional Documentation"
msgid "The general location where this contact is located."
msgstr "이 연락처가 위치한 일반적인 장소입니다."

#: post-type/module-base.php:313
msgid "Address"
msgstr "주소"

#: post-type/module-base.php:333
msgid "Parent Training"
msgstr "상위 훈련"

#: post-type/module-base.php:334
msgctxt "Optional Documentation"
msgid "A training that launched this training."
msgstr "이 훈련을 시작한 훈련입니다."

#: post-type/module-base.php:344
msgid "Peer Training"
msgstr "동료 훈련"

#: post-type/module-base.php:345
msgctxt "Optional Documentation"
msgid ""
"A related training that isn't a parent/child in relationship. It might "
"indicate trainings that collaborate, are about to merge, recently split, etc."
msgstr ""
"상위/하위 관계가 아닌 관련 훈련입니다. 협력하거나, 곧 병합되거나, "
"최근 분리된 훈련 등을 나타낼 수 있습니다."

#: post-type/module-base.php:355
msgid "Child Training"
msgstr "하위 훈련"

#: post-type/module-base.php:356
msgctxt "Optional Documentation"
msgid "A training that has been birthed out of this training."
msgstr "이 훈련에서 파생된 훈련입니다."

#: post-type/module-base.php:366 post-type/module-base.php:508
#: post-type/module-base.php:542
msgid "Member List"
msgstr "멤버 목록"

#: post-type/module-base.php:367
msgctxt "Optional Documentation"
msgid "The contacts who are members of this training."
msgstr "이 훈련의 멤버인 연락처입니다."

#: post-type/module-base.php:377
msgid "Leaders"
msgstr "리더"

#: post-type/module-base.php:387
msgid "People Groups"
msgstr "종족 그룹"

#: post-type/module-base.php:388
msgctxt "Optional Documentation"
msgid "The people trainings represented by this training."
msgstr "이 훈련에서 대표하는 종족 그룹입니다."

#: post-type/module-base.php:397
msgid "Groups"
msgstr "그룹"

#: post-type/module-base.php:409
msgid "Member Count"
msgstr "멤버 수"

#: post-type/module-base.php:410 post-type/module-base.php:417
msgctxt "Optional Documentation"
msgid ""
"The number of members in this training. It will automatically be updated "
"when new members are added or removed in the member list. Change this number "
"manually to included people who may not be in the system but are also "
"members of the training."
msgstr ""
"이 훈련의 멤버 수입니다. 멤버 목록에서 새 멤버가 추가되거나 삭제되면 "
"자동으로 업데이트됩니다. 시스템에 없지만 훈련의 멤버인 사람을 포함하려면 "
"이 숫자를 수동으로 변경하세요."

#: post-type/module-base.php:416
msgid "Leader Count"
msgstr "리더 수"

#: post-type/module-base.php:426
msgid "Training as Leader"
msgstr "리더로서의 훈련"

#: post-type/module-base.php:427
msgctxt "Optional Documentation"
msgid "Leader of a training"
msgstr "훈련의 리더"

#: post-type/module-base.php:438
msgid "Training as Participant"
msgstr "참가자로서의 훈련"

#: post-type/module-base.php:439
msgctxt "Optional Documentation"
msgid "Participant in a training."
msgstr "훈련의 참가자입니다."

#: post-type/module-base.php:510
msgid "Other"
msgstr "기타"

#: post-type/module-base.php:545
msgid "Create"
msgstr "생성"

#: post-type/module-base.php:550
msgid "Select"
msgstr "선택"

#: post-type/module-base.php:555
msgid "To add new members, click on 'Create' or 'Select'."
msgstr "새 멤버를 추가하려면 '생성' 또는 '선택'을 클릭하세요."

#: post-type/module-base.php:560
msgctxt "Add members modal"
msgid "Add members from existing contacts"
msgstr "기존 연락처에서 멤버 추가"

#: post-type/module-base.php:561
msgctxt "Add members modal"
msgid ""
"In the 'Member List' field, type the name of an existing contact to add them "
"to this training."
msgstr ""
"'멤버 목록' 필드에 기존 연락처의 이름을 입력하여 이 훈련에 추가하세요."

#: post-type/module-base.php:573
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: post-type/module-base.php:713
msgid "Removed %1$s: {%2$s}"
msgstr "%1$s 삭제됨: {%2$s}"

#: post-type/module-base.php:716
msgid "Added %1$s: {%2$s}"
msgstr "%1$s 추가됨: {%2$s}"

#: post-type/module-base.php:719
msgid "Updated %1$s: {%2$s} to {%3$s}"
msgstr "%1$s 업데이트됨: {%2$s}에서 {%3$s}(으)로"

#: post-type/module-base.php:804
msgctxt "List Filters"
msgid "Assigned to me"
msgstr "나에게 배정됨"

#: post-type/module-base.php:812
msgctxt "List Filters"
msgid "All"
msgstr "전체"

#: post-type/module-base.php:871
msgctxt "List Filters"
msgid "Default Filters"
msgstr "기본 필터"

#: post-type/module-public-calendar.php:85
msgid "Reports"
msgstr "보고서"

#: post-type/module-public-calendar.php:121
msgid "Total Groups"
msgstr "전체 그룹"

#: post-type/module-public-calendar.php:122
msgid "Total Baptisms"
msgstr "전체 세례"

#: post-type/module-public-calendar.php:123
msgid "Countries"
msgstr "국가"

#: post-type/module-public-calendar.php:124
msgid "States"
msgstr "주/도"

#: post-type/module-public-calendar.php:125
msgid "Counties"
msgstr "군/구"

#: post-type/module-public-calendar.php:432
#: post-type/module-registration.php:385
msgid "Add"
msgstr "추가"

#: post-type/module-registration.php:31
msgid "Magic Links"
msgstr "매직 링크"

#: post-type/module-registration.php:59
msgid "copy link"
msgstr "링크 복사"

#: post-type/module-registration.php:61
msgid "edit form"
msgstr "양식 편집"

#: post-type/module-registration.php:63
msgid "report"
msgstr "보고서"

#: post-type/module-registration.php:67
msgid "create link"
msgstr "링크 생성"

#: post-type/module-registration.php:114
msgid "link"
msgstr "링크"

#: post-type/module-registration.php:116
msgid "show on calendar"
msgstr "캘린더에 표시"

#: post-type/module-registration.php:118
msgid "open registration"
msgstr "등록 열기"

#: post-type/module-registration.php:265
msgid "add"
msgstr "추가"

#: post-type/module-registration.php:266
msgid "Use"
msgstr "사용"

#: post-type/module-registration.php:267 post-type/module-registration.php:695
msgid "Search Location"
msgstr "위치 검색"

#: post-type/module-registration.php:268
msgid "Delete Location"
msgstr "위치 삭제"

#: post-type/module-registration.php:269
msgid "Open Mapping"
msgstr "지도 열기"

#: post-type/module-registration.php:270
msgid "clear"
msgstr "지우기"

#: post-type/module-registration.php:384
msgid "Register for Training"
msgstr "훈련 등록"

#: post-type/module-registration.php:386
msgid "Join Training"
msgstr "훈련 참여"

#: post-type/module-registration.php:387
msgid "Join in"
msgstr "참여하기"

#: post-type/module-registration.php:700
msgid "Clear"
msgstr "지우기"
